In het oostelijke verhaal, de zware slab die vallen op het bed in de roes van verovering was langzaam 73.36.03 uit de steengroeve, de tunnel voor het touw vast te houden in zijn plaats was langzaam uitgevoerd door de competities van rock, de slab is langzaam verhoogd en voorzien in het dak, het touw was rove en langzaam door de mijl van hol naar de grote ijzeren ring.
